kiki麵好唔好食㗎

見ig有得買想試下
咩味最正呀

玉女心經鮑魚味最正

咩嚟㗎

玉女心經都唔識 仲點食kiki

好想試下蔥油拌個隻

曾伴麵椒麻味完勝 一田做緊58蚊

個人覺得吹大左
食過蔥油 同醋味 都係覺得一般
又唔無平 $68@5 冇回頭

係*

好想試又唔捨得

想食kiki多啲

認食過,普通野,台灣d撈麵全部都無廢嘅

食過kiki同老媽
kiki嘅麻辣好食啲

咩黎

一陣去元朗一田睇下
官網賣68未計運費

老媽蔥油no.1